連登k房 入嚟唱歌

吳小姐畢業之後
做咗銀行十幾年
最近佢單身
罷工嗰日自己一個去彌敦道

黃昏嘅時候
成條馬路都係黑衫嘅年輕人行嚟行去